朱經緯 :揮棍動作看似快但好輕力

【15:25】
朱經緯又指，他打的首兩個人都只是打兩人的背囊，並指第二個人「你哋睇到佢哋連反應都無」，指自己的目的只是「裝凶作勢，要俾壓力佢哋離開」。裁判官看罷片段後即指「第二個男子被打後整個人向後倒，踎在地上，不是嗎?」朱急急辯稱在他揮拳前，有警員用手和盾牌推該男子，之後該男子才中棍。朱並形容：「這兩個是好aggressive既non compliance」。

朱又解釋，揮棍的目是「compel佢個compliance(逼使服從)」，用棍方式是「whipping（鞭打）」，「即棍頭打到佢少少，動作看似很快，但好輕力」。

要計返momentum

有冇片重溫

召喚牛頓

F=MA

想請朱sir評論下包姪女嘅力量

警察掌摑人都只係輕拍面部並向對方祝賀「Happy New Year」。
朱經緯揮棍當然係好輕力

好似埃及點奴隸

強姦插入一下算唔算強姦?

打到成個人斜左都幾撚大力

所以傷口唔係直，係斜横

我以為睇緊加勒比無碼D SM 情節炸

速度就是力量

姐係有打啦

又話自己無錯
笠咩水呀？
認大大力打嘛
為民請命呀

要計下數啦

輕力唔係打咩 豬蛇
偷一蚊都係偷啦

子彈都飛得好快，下次抆槍呀笨

KE=1/2mv²

到底片中條友有咩舉動要迫豬sir出手

其實佢係咪弱智架。。。

點解唔搵個律師答辯呢？越講越錯。
大力打又好，細力打又好，都係打。
對方只係路過，就比你扑一嘢，點計都係你做錯。

退休警司朱經緯於2014年佔領行動期間，在旺角執勤時涉嫌以警棍毆打途人，被控一項襲擊致造成身體傷害罪，案件於東區裁判法院續審。法庭今早傳召為事主鄭仲恒診症的醫生作供。

辯方大律師、曾任警方反黑組高級督察的彭彼得（Peter Pannu）今盤問證人時欲示範被告揮動警棍的力度，遂突然舉起警棍大力擊落律師桌，以致有文件飛落，全場嘩然。主任裁判官錢禮即時大聲斥他「沒有必要這樣做」、「沒有人叫你示範」，辯方道歉。

看似插入很快
其實很輕力

重點根本唔係大唔大力
條友弱智

屌那星，審左幾日都唔撚對題
又問人政治立場又話人唔應該去現場又話其實好輕力
我係獨派又特登去現場就要無端端俾你好輕手咁打兩棍？都痴撚線

即使插入也感覺不到
不會對對方造成傷害

朱蛇啲物理差到
又要扮識英文成件港女咁

都係學丁蟹，打感動算啦

其實要計佢個impulse force

天下武功唯快不破
朱sir好野

想試下好慢但係好痛

打我啦

呢啲老屎忽慣左係差館講乜人地都係yes sir
屌鳩下屬都冇人出聲
就以為自己真係有料 真係三寸不爛之舌

屌你老母
我毆你嘢我覺得係好輕力嘅得唔得

盧覺強出動

完全表現到自己幾想個官重判

朱急急辯稱在他揮拳前，有警員用手和盾牌推該男子，之後該男子才中棍。朱並形容：「這兩個是好aggressive既non compliance」。

其實講乜尻

被警員用手和盾牌推撞以及中棍係好aggressive 既non compliance
合理呀
如果唔係點會發生女人用個胸襲擊警察

真係豬腦........

p=mv

呢鍋咁都唔撚洗坐我真係頭浸屎塔

F=mv/t
點樣中到應一應同時快而冇力

你輕輕力就唔算

法律又唔識物理又唔識
遲啲佢會唔會挑戰埋醫生果份傷勢報告

Yes,同某位會員一樣都係on99

繼續吹

好彩有聲有畫 唔係真係比屈係搶槍襲警

支持hkjc配支棍俾騎師策騎

朱又指，警方不斷警告市民旺角是一個危險地區，這些警告透過傳媒及社交媒體廣傳，正常人根本不會逗留現場超過5分鐘。

錢官再反問，有些人會無視警告，例如8號風球雖然天文台會警告市民不要前往海邊，但總有人會去。朱說「我贊成，甚至有人會滑浪」，但這些人要「冒一個有機會遇到嘅危險」，例如騷亂發生或警方有行動他們會置身其中。

朱SIR：你出現係旺角俾我打係抵死

又改名

但果條友係住附近
係必經之路呢

佢識輕功可以降低個m

又或者佢係比班"暴徒"困咗喺旺角幾個鐘之後終於走得甩
點知就比黑警毆打

呢件黑警assume哂所有出現喺旺角嘅平民都係示威者已經錯哂

有土匪黨照住，真喺可以由人類變畜牲！

重奪公民廣場看似暴力其實好溫柔

痴撚線，一睇就知好撚大力，除非佢地拍緊戲玩真打

宜家有聲有畫都可以咁樣鳩嗡
無片果啲你諗下可以幾誇

F = m dv/dt

喂呀
痛呀
個bra爛啦
判了

輕力都可以痛
痛唔痛係受害人講
唔輪到打人個個話事

同埋大隻佬一拳打埋嚟
細細力都嘔血啦

以朱蛇受警隊嚴格訓練
肌肉強度有如戶愚呂
好彩佢用棍
佢出拳我諗死左人了

諗起棟篤神探蔡少芬話
只係輕輕力mit左一野

戶愚呂

痴撚線 輕力代表無打人咩

強姦條女時手輕輕插左個閪一下就唔係強姦？屌佢老母

傷勢好嚴重但其實不痛

大家明明係聽689呼籲去旺角尻嗚之嘛

快但好輕力
唔通佢可以改變物質既重量咩

申利：會考physic攞F

叫左你讀多D書架啦豬腦

咁大個人都重成個小學生咁講嘢

再世牛頓

2018諾貝爾物理學獎得主非佢莫屬

學是學非 係時候做個實驗

浪子回頭金不換呀

佢d所謂自辯根本係一步一步推自己入監

因為佢知自己最後冇事

以為睇緊武俠小說，咩看似快同狠但點到即止

原來危險係比警察打
咁真係好危險

劈毆插打mit

唯快不破

無錯 F= dm ( dv / dt )
大家睇小朱Sir

我粒子彈淨係打到佢少少，看似很快，但好輕力

佢支棍特製好輕
用來嚇下你地之嘛
唔好嬲豬豬啦

p = mv

F = dp/dt

唔算，第一下只係為左令條女起水，怕乾滯整親條女姐，係好溫柔嘅

原來真係有丁蟹

其實佢都認左有打人啦

重審咩？

F=m(v-u)/t

衰樣衰 阿sir睇你唔順眼

開槍輕力啲開係咪就唔會有死傷？

隔住電視都聽到「磅」一聲

打頭果下好撚應

好心佢就打scenario situation
用stanford experienment引伸 長時間係敵意環境下工作 令判斷力下降 受到路西法效應影響而行為有所偏差

咁既質素去自辯 判多幾碌啦

吹呀吹 讓這朱吹